Nüüd sai se Kaarel Koka kohus ette wõtud, mis 28mal Paastu k.p. s.a. pooleli jäi. Need kaks kutsutud käemeest ei olnud mitte kohtusse tulnud, sest Jüri Kiideman oli juba ära surnud ja Mihkel Saale oli oma eest ühe kirja saatnud, mis aga sugugi käemehe asemel kohalik ei olnud.
Kaarel Kok astus ette ja ütles: kas ei wõiks mitte Jüri Kiidemanni naist tema asemele kutsuta, sest kui Jüri Kiideman haige oli käisin ma teda kohtusse kutsumas, tema rääkis siis oma naise kuuldes kõik mis Hans Miller temale oli rääkinud.
Kohus tegi otsuseks, et Jüri kiidemanni naene ja Mihkel Saale peawad järgmisel kohtu pääwal, se on 18mal Jüri k.p. siin olema.
